hkbn mobile sales請入

用緊csl 20號到約 有咩plan?